王婆婆今午提堂准保釋 庭上投訴警員曾向她動武 導致手臂瘀傷

「王婆婆」王鳳瑤，被指去年1月在高等法院接受安檢期間，衝撞一名保安員，導致保安胸口發紅。事隔近兩年後，警方以普通襲擊罪名拘控王婆婆。案件上周六提堂前，王婆婆報稱不適，留院至今午被押解往東區裁判法院應訊。王投訴被捕時及在警署羈留期間遭警員不當對待，導致受傷，更要兩度入院。裁判官應辯方申請，押後案件再訊，並批准王婆婆以100元保釋。

王婆婆今午身穿厚外套，臉上略顯疲態，由兩名女庭警押解出庭。王婆婆出庭時向主任裁判官錢禮鞠躬，聽取控罪後輕聲表示明白內容。

辯方投訴指，被告遭警員拘捕以及羈留警署期間，均曾被警員施加不當對待，導致受傷，需要在上周六及周日先後送往聯合醫院及瑪麗醫院，惟庭上沒有透露受傷詳情。裁判官將事件記錄在案。據悉，警員拘捕被告時曾向她動武，導致她手臂瘀傷。

身為警員郁手郁腳

香港警察知法犯法

最叻打細路, 打大肚婆, 打阿婆

推

又打阿婆，真係垃圾！！！

打呀婆咁叻，快D去排隊攞番個柑英勇勳章啦。

tui

裁判官問控方，案發於去年1月，為何控方事隔如此長時間後才起訴被告。控方解釋，被告有超過一年時間不在港。

扮撚晒野

阿婆都打dnlm